入嚟講下自己邊緣嘅程度

我先
send咗啲嘢上group問人，結果大家都認真討論，只不過討論嘅嘢都唔關自己問嘅嘢事，結果就望住自己嘅問題不斷向上退，到最後冇人記得你問過嘢

樓主嗰啲野好小事啫

請出招巴打
btw當所有嘢都唔順利嘅時候，就算好少事你都會覺得喺個天跌落嚟一樣

試過問嗰fd嘢。佢睇完都唔撚應

自己數人數數唔到自己

都幾似

之前同一班朋友去食飯，之後傾翻果晚啲野佢地話最衰你無去

喺咩情況下數唔到自己？

個刻嘅感覺真喺cls

仲要無乜人記得我有去

中學打波分組

25歲仲係A0
0異性朋友

嘩屌

好快會慣放心

利申同性朋友都冇乜 再加俾條女飛咗冇耐

樓主好sad

一個人sad嘅時候，真喺所有嘢都會冇限放大

出街近面見到識的人
佢地可以見我唔到

利申：仲在生

*迎

可能真喺咁啱見唔到姐 定其實已經好多次都喺咁？

搵啲fd傾吓。會好啲

冇咩傾得心事嘅fd btw我喺咪識你？

好幾次 唔同人